想學睇波點入手

岩岩睇完一人n張好心嗡既球員圖覺得好熱血
加上男友有睇波
如果可以有多個話題傾都好
有有巴絲教路

咪就咁睇 你想學睇啲咩

港女？
睇波都要隱世先好
首推 愛華頓

太複雜
有歐國盃 英超 咩甲 好亂
又好多隊
可唔可以教下

睇你男友睇開嗰啲囉

而家播緊個場英超
建議你撐紅色個隊

唔好問咩係越位就ok

男友係阿迷

你男朋友支持邊隊？

捧利物浦
捧邊隊都好咪捧曼聯

阿仙奴

由港超開始

咁你主力睇英超 得閒安慰下男友is ok

飛左佢啦，幾廿年冇拎過武杯，冇上進心

好似冇人睇

佢成日俾佢朋友抽水好心痛

佢話上年最有機會但都係得個亞軍

咁你都係唔好學喇,
你識左睇波就會覺得你條仔戇鳩鳩
支持隊閪波 分手都似

好mean

分手啦，雲加係唔會走架

如果你想結婚就同佢講分手啦

最多靚仔係邊隊

皇馬

橫洲工業

熱刺

唔好咁衰 佢都有上連登

睇皇巴拜曼先啦

唔睇港超

咁你咁唔好睇

咩來
認真想學

跟佢捧同一隊太假
撐熱刺就唔同 大家都係倫敦球會 一家親

好狗

對唔住我睇錯野

皇馬 巴塞 拜仁慕尼黑 曼聯
(西甲) (德甲) (英超)先

咁我睇英超學起

英超多話題 易跟啲

多謝
咁而家淨係踢緊英超定咩

剩係阿仙奴都大把笑料

依家有場英超阿記

捧熱刺就岩 熱刺有未來

你地想有未來梗係支持熱刺

聯賽多數星期六日 建議down個馬會app可以睇曬比賽時間
皇巴拜今個星期已經踢左 而家我曼打緊阿狗

未來=利物浦

湖人

希望我男友睇開啲

利物浦
Emre can

阿仙奴贏緊兩粒 佢開心返啦而家